沒有警察是無辜

Shame to be her BU schoolmate
Name: 麥詩晴 Mak Sze Ching, Ceci
IG: szeching124

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推